講下有邊d頭髮好厚男星 ^_^

陳豪算唔算

坤哥？

佢努力緊

點睇野

覺得阿方中信拍天使行動嗰陣超型 髮又厚長長地加埋d鬚真係man到笑

唔信既去搵天使行動

好靚仔，特別係對眼

歐陽震華

如果落到個鼻應該仲型 不過又睇唔到野又聞唔到野囉